突發 恐怖份子頭目率先投降

謝振中係個記召到失蹤，取而代之嘅係「署理」總警司江狗，換言之，大家應該以後都唔會係電視到再見到謝振中。

佢走佬可能好多原因，妻子去坐移民監，唔會因為做警犬而最後要留係大灣區共享榮耀，亦可能比人發現左細佬做FWD。但係點都好，呢班恐怖份子4個月入面，不斷抹黑手足同代表政府機關講大頭，今日已經頂唔順走左。

呢個係一個好緊要嘅breaking point，班散仔下面打生打死，其實已經預左無左一代人嘅信任，亦都意識到自己嘅出路就係好似隻光頭咁送仔女返上面，點知上面突然話走就走，可能好多猜測，但可以肯定，佢地軍心必定不穩，連大佬都覺得唔掂走左，一場仗如果主帥率先逃走會點?請大家一齊繼續追擊，江狗李狗同埋個個講yellow object條洋狗，追到佢地學埋謝狗咁棄械投降，睇下面邊人幾時都會崩潰閃人

光復香港
時代革命

會唔會係放假渣

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

其實都換左幾次人 無限解讀無意思

認真，我都想，但可能放下假，避下風頭啫。話唔定有安家費

香港人係善忘既

大家記得葉虎嗎

藍絲都識得屈鳩我地影響我地軍心啦
理得佢真笠水定假笠水
做左文宣先
佢返黎又可以話港共政府唔俾佢走
根本任我地自己作文
最理想係可以影響黑警軍心
影響唔到都無得輸

放假兩日炸
唔好幻想咁多啦

阿SIR去旅行唔使同你交待

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

打緊仗學人放假，唔理班狗仔

死垃圾

攞綠卡入一入境就得 activate完再飛返黎 之後半年入境一次就續到 再拖到真係辭職果時先去LA長住

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

理撚得佢係咪放假咩！繼續同美國移民局講佢既惡行，等美國唔會收左啲人渣做citizen

我地咁樣講兩講，為面子，佢聽日又會出翻黎

人地警民關係科 又唔係行動組.......

睇定啲先喇，打咩撚飛機。

放下假駛唔駛打晒飛機

4點鐘個恐怖分子記招 扭曲事實 滅絕人性社會道德 大話連篇嘅謝振中 皮已收

擔心張綠卡 理得班恐怖分子繼續係到廢up

推

我都覺得現階段唔需要揣測太多
佢真係淆就自然會爆料換身份

放個假都唔俾
之前嗰個女警司又係
ACT幾日就話人升

比人針對，緊係換人啦
推個伙計出去死？

未制裁前去轉美國先
之後一世冇得去

謝狗基本上係膽黎，就睇佢放得幾耐

唔見一日就投降
我冇返一日工係咪叫辭左職呀

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

咁支持佢快啲放完假出返黎

你會唔會諗多咗

放假ja
傻仔又ff

急屎去能左all 屎姐吊

Fced

證明有用
下個目標係肛狗

死江狗

這件事 證明國際戰線 好重要

尋日邊個有份係謝狗屋企附近放tg
你地死撚硬

睇定D先啦, 可能放假姐, 咁快開心做乜9

放一日假姐

日後睇下佢仲出唔出現就解讀到樓主成篇文

天真咗啲

你地班警當日帶頭送市民入禮賓府
人工點加我都唔嘈
依家？

還有死秃鷹想去聯合國

咁放完假出黎再問下佢 係咪畀人搞到張綠卡無左

要幾多錢安家費先可以抵返 本身成家移民美國依個機會 求答案

on9 post

記者問下謝狗去撚左邊

放下假避風頭啫，不過香港人最撚記仇

So?

呢句有保留 明明話香港人最善忘

香港警察有外國勢力啊
振英仲唔出聲明譴責振中

mon post 狗自己睇下你老頂下場係點 準備擁抱大灣區啦仆街

係支國做特權階級係好過全世界
假設冇補血風險

殺人賠錢就算
靠惡就得
有錢萬能
謝蛇仲要香港威過

冇出現一日就話佢投降

放大假咋？唔好咁多性幻想啦

仆街個天落雨好鬼...

呢個時間仲有得放大假？
丫sir你個腦唔係一般地廢喎

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

老老實實，你會唔會之後原諒黑警？
香港人善忘多數係d八卦野娛樂版個d
諗起所有手足俾人打甚至俾人姦俾人殺，以後就會好似64咁每年都出黎掉念，呢個仇真係一世

咩都好啦

繼續推到個仆街頭痕

咁大獲仲批放假咩?

文宣都唔該建基於常識丫。呢啲係講出嚟俾人恥笑呀

署理 acting啫
似放假多

佢多一個人, 市民咪留意多個囉

頂

應該係放假去美國同老婆happy
都好耐無搞了
最少一季要見一次

記得 不過支共收埋佢
或者著咗草翻去
都奈佢唔何
佢都係爪牙
殺咗佢都無用
咁可以搞掂佢就最好喇
宜家支共攬佢 我地對準目標一直做嘢
支共唔掂 葉虎都係隻無牙老虎啫

傻既 邊個上過電視手足會記得
換人唔代表乜

睇定啲先 舊制公務員好多假 飛過美國探老婆 睇佢有冇食洋腸者

江狗岩岩話要賣扔垃圾桶前線狗

成家準備譴返啦

留名

爭上位俾競爭對手報串想隊走佢

好似話放假去拎綠卡
未FC

push

可能放假姐

叛徒謝振中
支持呀SIR, MADAM留守大灣區

總之唔可以放過佢！

放下假姐 遲D咪又係出黎鳩UP

係撚頭目咩

放假者 打飛機

吹大左了 可能人地放假

紀律部隊好似要放假至少兩個星期先會搵人ACT佢個位
搵到肛永祥ACT總警司即係謝振美都放返一段時間喎

可能放假啫

刮佢出黎啦立場，蘋果.... 接佢番工放工出門口

保綠卡

小頭目ja, J 還J 唔好太興奮

樓主會唔會諗多左 下面d狗應該無樓主想像中咁醒

下次就出返黎啦，咪撚ff啦

睇定d先

佢小頭目咋，咪咁睇得起佢

美國都未take action ,人地仲唔趁放假去搞移民咩

放假姐

打少陣飛機啦

血仇家恨，呢班黑警可以做一世過街老鼠。

On9仔 放假咋

傻鳩，上次謝蛇放2日余大媽都Act 啦。

唔啱聽 話吓你就屈人做差佬？你係分化撚？

我抽差佬後腳時，旺角牛丸米賣$10碗咋

係囉講到好似辭咗職哎

去藍絲page到話支持謝蛇, 還我謝sir

頭目
散仔嚟咋

你咁講一講 謝蛇日日比人搵把刀寒住佢上場

睇政府directory 佢仲喺度
睇定啲先啦 佢過兩日又跳返出黎既話 比人笑呀

謝送中真係走到？

Push

你係咪諗多咗呀

記得，但係可以點樣搞到佢姐

果隻object洋人走狗 有冇機會搞佢

呢d打飛機po冇意思，出去推行動po仲好啦

謝sir 唔好走呀 搞亂個香港走乜撚 係咪著草去第二啲國家?

嘩，Green objects 打生打死，冇得放假

上面謝狗放假

炒硬車

提防分化

可能比美國召左去搵佢做雙面諜
謝SIR 靠你啦

繼續追擊

一日唔見咗就ff咁多

起碼消失兩個禮拜以上先判斷啦

如果聽日出返嚟我會出盡奶力恥笑你

主帥逃跑

個班狗仔？洗撚理咩 白衫人工學歷高咁多

咪咁快自high啦，因住聽日4點出返黎cap低呢個po笑鳩你呀

放一日假就吹到咁撚大

巴打，唔水止一代人，最少兩代

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

陣間聽日返晒你即刻炒車

其實之前已經傳過謝蛇想唔撈 唔知點解當初回心轉意呢

之前莊定賢夠消失左啦
而家咪又出返黎

班毅進仔話唔埋真係信

屌穿佢哋

國家比著數你 係要你隨時捐軀

別讓振中跑了

推，推佢上大灣區

唔好放過佢

今日有用處就係英雄，他日就...

追擊下

yellow object依家點

謝蛇我等你返黎架

避風頭者

走?邊有走得咁易

放假啫，咪撚傻啦

放假去美國求情

策略合理

警紅移民顧問好波!
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

應該放假啫
反而好耐無見過陶輝班鬼佬

綠卡係可以 revoke 嘅
入得 sanction list 佢除咗被美國趕走之外仲會充公財產

放日假啫

放假所以acting?

係時候每一個pprp既狗都要開個大post獨立叫人send去移民局 個班仆街一定有外國護照同申請緊移民

起佢地全家底 全部都要留大灣區

江sir全家係咪生生世世擁抱大灣區?

會唔會諗多左

一個一個清算 唔好以為殺左人掉落海走得甩

香港警察係殺人犯

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

可能去美國搞轉名，將d錢全部洗乾淨先。

中中唔好走呀
番黎同我一齊共享大灣區榮耀
利申:愛國

正路政府工有人放假要其他人acting 係會出memo, 會寫明係幾時至幾時，邊個act 佢，特別係呢啲高級既官，睇下有冇白驚貼一貼memo 出黎就知佢係放一兩日定長假

黑警雖遠必誅，最要少全家移民大灣區

條友揾緊其他國家收容佢？
移去共產主義國就有你份
壓制人地自由就想移去民主自由國家
做鬼都唔放過你

振中
振撚咗去邊？
翻嚟啦

似係

至少放一個月先會空到個acting 位出黎喎
唔比佢提早放退休假？

又啱

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

九成放假

走佬

是但啦
實際啲，開老豆搵仔個tg，打吓電話

寫緊稿準備落場同大家見面希望大家放一條生路

我真係恭喜你呀

咁就軍心不穩
都幾易諗多咗對家

著名五毛認證

謝SIR綠卡果邊美國最好踢佢返大灣區

你老母就五毛

方向正確 無端端有個呀頭唔見人喎 之前又比人起底 班細既一定驚到瀨屎 大粒野都唔見人喎
被捕人仕關注組

Condom仔睇路啦 大清算近了

岩 一定係咁玩

咁耐冇放假應該爆假
可能放一兩日清假炸
唔好ff謝狗會投降啦

謝狗走唔到係好好嘅警號
其他狗好快到你地

大家要努力搵下啲黑狗發言人 有冇反叛港共既手印 ?

可能可以由啲狗仔狗女口中知道重要訊息

狗狗們要走資了

避風頭

大粒嘅可能走到去美國啫 唔代表嗰班做到死死下嘅狗仔可以嘛擁抱大灣區繁榮啦

Fwd 好波
唔同謝振國割蓆

咪輕敵

真 睇定啲先

未來一哥 有排同你玩啦

我話你下面有五毛comment認證你講法

手足們下次撚狗可以加埋謝sir落去

嘩！阿sir咩你咁捱義氣啊？你阿頭謝sir漏夜著草，你做咩重咁兜踎企係條街到啊？

佢咁對香港人,仲想拍拍屁股走人,一定要令佢永世不得安寧

對唔住

等多一個禮拜先，
再唔見就要拋西瓜了
希望下下個浮屍前見到佢

人地個個月出10萬蚊會唔會驚就辭職呀

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

KEEP INCREASING THE PRESSURE!
DO NOT STOP!
KEEP GOING!

文宣要加把勁

ff下唔好咩

仲有己有手足爆料，佢一家在填資產及太太方面有隱瞞/虛假申報，以今日環境肯定無限放大，唔批

So not fucking popo ? Is mc? Your mother fucker

屌，搞得移民就心照啦，謝sir呢d先係世界仔，重要係真。香港人果種，邊度有利益，邊度對自己有利就去邊度。不過咁做又好似對唔住班手足伙記，大家好自為之。